收到風 流浮山果200人往元朗途中俾外星人捉咗

所以黎唔到

Area 51 吹大雞

美國佬做野